好似有少少明白 點解你會離開。。

唔怪得你。。

無人理我

點解

因為有啲野係接受唔到。。
即使鐘意都好

你做錯咗啲事？

唔係
係成件事本質上。。就錯左。。

我真係唔識去做人

點解上到黎都單機

陰公豬仔

有無人理下me

仲有負評

你都無講件事，點理你？

突然離我而去囉

咁你明白佢點解離開 咁原因呢？

就係因為我未做到佢好鐘意既一個人
太關心佢 搞到覺得我好嘔心

女人都唔中意人對佢太好 有壓力喎🌝

男女都係架啦
唔鐘意個人咪會有壓力